黑警深夜拍宣傳片爆炸聲擾民 要求街坊「將就吓」

西貢康定路與康年徑交界一廠房，昨晚有劇組拍攝錄影至深夜，其間多次傳出爆炸聲響，數十米外的翠塘花園，有街坊以為發生爆炸報警，消防員曾到場，在獲悉拍戲後收隊離開，深夜拍爆炸場面的噪音惹來附近居民不滿，眾人來到與劇組交涉期間發生爭執，有人自稱是「阿sir」，更要求街坊「將就吓」，但街坊不滿指已夜深11時許，仍發出巨響，擾人清夢，更導致小孩被吵醒，街坊不買賬要求劇組提供環保署噪音管制許可文件，但現場沒有人能夠提供，稍後有軍裝警員到場調查，其間有警員指查看過劇組的拍攝文件，但文件僅供警員查閱，不能給市民看，至約11時半，劇組終收隊離開廠房。《蘋果》正就事件向警方及環保署查詢。

拍攝現場有一輛掛有AM車牌的銳武裝甲車，並有約20名持長槍穿飛虎隊裝束的人，另有穿反恐裝及防暴裝的人，疑正在拍攝宣傳片。據梁衍忻區議員直播片段顯示，拍攝期間有車輛及人物進出，廠房內傳出爆炸巨響，街坊指由晚上9時許，約3小時內聽到多次爆炸聲。

全文：

成豐片場？

台前幕後邊個接呢條片都係臭閪賤種不得好死

係咪又係閃避求
教人逃生個啲片

希望牛肉拍宣傳攻打美國領事館
把洋鬼子趕出中国領土

呢個真係好老尷

初時見到poster以為走火警廣告

拍定黎老屈抗爭者

係地鐵遇到警察武裝恐襲恐怖過火警

然後大陸班低能兒就會拎住呢d假片又黑暴又性

721求救有撚用？

應該係講黑暴放炸彈
飛虎衝出黎做英雄果類

過街老鼠

抵死，西貢港豬

有共同目的破壞社會安寧，算唔算係暴動?

黑警隻手遮天嘅原因係因為佢地有權操控所有外景拍攝嘅自由。

作為一介市民，係無咩可以做到；大家都知警察投訴科係自己人查自己人啦，係咪？

啲狗拍埋啲樣板戲
遲下會唔會有咩抗黑神劇
話示威者識得手撕黑警呀 拎被掟爆坦克車個味野

遲早有
tvb嗰啲劇都一早拍到啲狗識凌空飄踩幾腳飛過對面天台

Cctvb拍好撚多狗戲
而家進化到咩地步

赤納粹恐怖分子玩菠蘿，影響社會安寧

十一點就收工啦，死黑狗

求佢老母，721元朗，黑警去左邊？

【德國戰線聯署】絲打拍埋片教你點簽！

香港人真係咁撚懶？ 德國聯署講到明夠數開會都唔做？

黑警一向係咁，家住Soho 樓上，
咁多年以黎街上樓下既人飲酒吹水既嘈音其實係嘈，
但聽慣左下其實只係好似聽到有堆人「吱吱噚」咁，都叫瞓到覺。
但而家班黑警成日係車度「響安」，以極大既聲音播「599G」聲帶。
或者半夜「響安」然後大叫巿民靜D，反而仲易俾佢嘈醒及瞓唔到。

以前就乜9都係最衰佔中
依家就乜9都係最衰黑暴同美帝

正式宣布支那人民一家親，都係雙姓黨同賴

求嚟有撚用
黑警告返人轉頭

點解要簡咁夜先黎拍

拍完會當新聞宣傳入支国同藍絲群

無錢搵片場?

西貢自成一角都辣興埋

黑警知法犯法~!!

就算佢申請左乜乜手令... 但係會發出巨響, 仲要拍到深夜11點幾.....
......都唔係咁下話.....
定係佢唔知乜乜噪音條例........

釋懷啦

「街坊不買賬要求劇組提供環保署噪音管制許可文件」

而家啲街坊咁撚勁嘅聽都未撚聽過

（雖然黑警都係above all laws)

唔洗問呀貴

學解放軍拍片打飛機

其實黑警宜家份工都唔再係以前係書讀個d職責嫁啦
片又拍埋live又開埋
On99

黑警：咁好準備，實係暴徒啦

說好的警察在場，市民安心呢？

擾人清夢猶如殺人父母

屌 呢啲咪自私撚囉 拍條濕鳩片又唔預先同街坊講定 又唔申報定個啲乜鳩嘈音

唔自私都唔洗拍呢D片啦

你又啱 麵神

屌你老母臭化閪死全家啦冚家剷

都唔係新聞 過去一年佢地有咩法係未犯

又有新cctv片

下條Truth HK就係黑暴喺機場同發電廠放炸彈

黑警駛乜理噪音條例，本身就惡過其他部份，拍外景申請又係黑警批，佢真係犯法大家可以搵咩部們？報警拉到佢地咩唔通

恐怖組織學人拍咩片吖
人地isis都拍片認有殺人
你地班狗 有咩資格拍 拍強姦殺人香港人片啦

最簡單既嘢偏偏最少人做

係咪楊明做男主角

楊明兄醉夠， 不了

拍片都冇面目見人

街坊應集體投訴

收皮啦屌你老母死黑警

死黑警

咩狗會半夜三更嘈人訓教?

hkpopo

街坊有幾多藍

睇嚟黑警呀爺九歲嗰時就俾示威者殺咗

將就吓?
將你老母

點解佢地會有特權叫人將就下
忽忽地....

又拍飛機片

係咪李桂華執導

未出街已經擾民
PPRB點做野㗎

叫佢地去狗舍度拍包佢囉
大家都係狗，實可以將就

識玩一定係咁行黎行去鳩叫

on9
自己嘅時區

普通人時間-39分鐘咁佢又無錯

班垃圾點解唔係警察宿舍樓下拍？
順利，葵涌，黃大仙沙田抝道，⋯⋯大把地方

屌你老母過街老鼠
去到邊都阻撚住人
一撚定係黑警啦

呢條女好落力
唔知係邊間製作公司

班狗真係特別麻撚煩

拍假片呀ma 屌你老母黑警

隻軍裝狗話自己隻錶10點幾都講得出
有時差呀你老味?

咁好多野都係夜晚先出沒

傻撚咗

偷支水 : 將就吓
偷冰 : 將就吓
老強 : 將就吓
冇委任証 : 將就吓

屌你老母咩唔撚使訓啊？

差佬啲軍火拎黎拍戲又得，玩war game又得，做乜鳩都得。

黑警大哂。

今日反港獨恐怖分子

根據環保署網頁，《噪音管制條例》第4及5條訂有條文，管制住用處所及公眾地方發出的噪音。條例第4條是一般條文，管制在夜間(晚上11時至翌日上午7時)或公眾假日的任何時間從這類地方發出而令人煩擾的噪音。條例第5條則管制在日間或夜間任何時間在住用處所或公眾地方發出的動物、雀鳥、樂器、揚聲器、遊戲、貿易、業務或冷氣機等噪音。法例條文由警方按主觀判斷有關噪音是否擾人來處理。

可能?
可咩能
幾點就幾點
你望下你d錶電話睇下而家幾點囉
扮咩可能之後係度兜

Cls

比你講左先

又話犯法就係犯法？點解有法不執？

推推先

車個火魔先, .做戲做全套. 霞姨咪俾飯盒呀

幾撚型

後面個白頭佬我知佢邊個
但前面呢條友導演黎但唔識

個閪樣

樓主pin this
依類商家應唔應該歸類為黑/狗奴隸？

所以721 點解警察唔見人
因為佢地隻錶時間停左

拍攝宣傳片的現場為西貢康定路與康年徑交界的實惠倉庫
實惠借場俾黑警拍片?

推

個林大導演係邊個，有冇人知道?

阿sir拍戲唔駛你敎!

學撚埋721 元朗果條光頭click d野

有個人話佢係阿蛇黎嫁啵

屌拍完都冇撚人會睇㗎啦

男：全屋小朋友醒哂 幾點呀而家 仲係到爆炸

嘭！

然後仲比個自稱警察既綠衫thug兇 再屈呢個居民想打交

報環保署

自稱警察然後挺哂胸威嚇比佢非法噪音滋擾既街坊 仲屌屌聲 我淨係見過黑社會同街邊既蠱惑仔咁做

拍勁多講支那公安腥港黑警主題